要求唔高 想要個正正常常嘅女朋友。。。。。。

類似咁😳

隻貓好QQ

我

厭食症

清sick ball

羊仔仲cute啦

玩肛門

肥少少好睇啲

好凍 想攬女

差我水餃

呢隻支那狗嚟

我而家住沙頭角，你要申請定禁區紙入嚟拎

好盞鬼

唔住屏山喇

兩塊鏡

可以

唔住，沙頭角嗰度幾好，係出入麻煩

我以前有條仔都住沙頭角

要求真係好低吓

好彩你都係住西北，唔算超遠

做咩post我幅相？

證明

吊 一直以為樓主係..

要求咁低....

拋棄珍寶了？